求fact check

有冇元朗手足可以幫手fact check
現時身處天水圍狗屋沒辦法知道真假
另外天水圍狗屋要人

推

住雞地，望落街暫時無料到

辛苦哂巴絲 計續加油